到宜家都唔戴口罩出街係咩心態

講緊我屋企人

覺得人地會戴

怕毛咩
老野死先

唔介意中 加速攬炒

多咗人唔戴口罩，係咪覺得自己有抗體!?

同一屋簷下 老野死完咪到我

落一落樓已經見到幾個

唔介意中 但介意死唔去 又傳染比人
一個累一村人

都唔一定廢老

地鐵商場都有啲唔戴口罩=.= 加速攬炒

唔戴口罩正垃圾

藍絲樣

比人拉咗未

唔戴口罩嘅人一定係字都唔識多隻嘅生番
覺得自己無事 唔撚理其他人生死